點解今日間間酒店都full撚晒咖

想book聽晚

而家先BOOK得返D最貴同最平

你係咪弱智 今日先嚟book

之前我book 就即日book到第二日咖

你幾耐前book

聽日咩日子啊

仲話酒店冇生意on99

起碼兩個星期先book 到la 31 號